{"nombre":"CALIDAD DE VIDA Y DESARROLLO DEL PERSONAL","secciones":[{"nombre":"Que se cuente con un Programa para promover la salud del personal y otros grupos de inter\u00e9s.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa para promover la salud del personal y otros grupos de inter\u00e9s?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa de salud con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que se cuente con un Programa para promover la seguridad del personal y otros grupos de inter\u00e9s.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa para promover la seguridad del personal y otros grupos de inter\u00e9s?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa de seguridad con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que se cuente con un Programa para promover el orden y limpieza de las instalaciones de la empresa u organizaci\u00f3n.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa para promover el orden y la limpieza en las instalaciones de la empresa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa de orden y limpieza con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que se cuente con un Programa de capacitaci\u00f3n para el personal en \u00e1reas propias de su actividad en el trabajo.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa de capacitaci\u00f3n para el personal en temas propios de su actividad laboral?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa de capacitaci\u00f3n con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que se cuente con un Programa de preparaci\u00f3n acad\u00e9mica para el personal.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa de preparaci\u00f3n acad\u00e9mica para el personal u otros grupos de inter\u00e9s?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa de preparaci\u00f3n acad\u00e9mica con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que se cuente con un Programa para promover, canalizar y dar seguimiento a las ideas, propuestas o compromisos concretos de todo el personal y otros grupos de inter\u00e9s para hacer m\u00e1s eficiente o productiva a la empresa u organizaci\u00f3n.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa de propuestas o compromisos concretos para hacer m\u00e1s \u00e9tica y rentable a la empresa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa de propuestas con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]}]}